香港人，就是喜歡痴線地勤力，而不喜歡聰明地懶。

陳雲：戰爭是政治的集中顯現。政治上，沒弄清楚問題，只是小打小鬧，不能大打大鬧。
誰是香港人的敵人，你弄清楚了嗎？不是港共、不是土共，更不是香港警察，他們都沒有自由意志，只是傀儡。一國兩制之下，只有本土人，才可以執掌本土政治。
泛民就是香港人的最大敵人，因為他們可以執掌本土政治，賺最大的利益。美國進入不了香港，中共也不能夠，但泛民可以。
就是說，你打仗之前，要先弄清楚，誰可以佔據你的戰果？如果是泛民的話，而泛民又是賣港的話，你就是白做。甚至白坐牢。
講一段歷史。你聽得下去就聽。你想成功建國就聽。那是關於香港的宗主——中國共產黨的光榮歷史。抗日時期，共產黨沒有用什麼力去打日本，共產黨是打國民政府。因為，日本是異族政權，他們沒有統治中國的合法性，總歸要走人的。但國民黨有統治中國的合法性，有能力霸佔戰果。
共產黨統治中國至今，是有原因的。你現在服氣了吧？
如果建國義民將戰略目標轉移到泛民而不是對付港共，也不是對付警察，勝利就是指日可待。港共是沒有意志的傀儡，警察只是等待政治解放、重見天日的執法打工仔。
不過，我預計你們不會跟我話去做的，不是因為你們仁慈，而是因為你們害怕成功。這樣容易就成功了，你們不相信啊。香港人，就是喜歡痴線地勤力，而不喜歡聰明地懶。

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

推